點解人既鼻鼾聲嘈唔醒自己？

而家俾我Roommate嘈到我訓唔到

嘈醒過自己好多次

因為你瞓著咗先有鼻鼾

就係因為瞓著咗先有鼻鼾，所以樓主咪問點解瞓著咗嗰陣啲鼻鼾聲唔會嘈返醒自己

低意識狀態，收到鼻鼾聲嘅 signal 接近零